从她的研究中，她回忆说，女性经常在头发上戴牛仔帽，并决定在头上戴一顶王冠。Lafalaise Dion带领ESSENCE踏上个人旅程| Nandi Howard | 2020年9月4日| ESSENCE.com
任天堂在第三方平台上几乎没有发布版本，并且采取了一种积极的方式来关闭它认为是IP侵犯的内容，任天堂对它的内容，尤其是它的王冠宝石马里奥和塞尔达，实施了铁腕控制。任天堂撕开了下一代怀旧的封印，但粉丝们却为“Devin Coldewey”2020年9月3日“TechCrunch”而烦恼
他在这些场景中戴的皇冠是为该系列特别制作的，而长袍则是一种道德挑战。Netflix的《皇冠》是如何在每一季都有所发展的情况下实现其外观的| radmarya | 2020年8月29日|财富
当长子大卫（David）年仅6岁时，他们一家回到了尼日利亚。大卫的中名是Oyetokunbo，意思是“皇冠从异国归来”。大卫·奥耶洛沃的危险爱情史|埃罗莫·埃格贝朱尔| 2020年8月11日|奥齐
天空观测者在北极光之冠上发现了一颗新的宝石。新发现的“沙丘”是最奇怪的北极光之一| Maria Temming | 2020年3月9日|学生科学新闻
然而，她在皇冠后的名声却进一步回避了一个问题：为什么自1945年以来就没有另一位犹太裔美国小姐了？为什么贝丝·迈尔森是第一位也是最后一位犹太裔美国小姐|艾米丽郡| 2015年1月7日|每日野兽
它有一个宽边和一个高冠，这创造了一个空气绝缘口袋，也可以用来携带水。2014年12月24日《每日野兽》给斯特森·马克·麦金农的情书
周日凌晨3:45，警方在布鲁克林皇冠高地区的公寓逮捕了29岁的埃里克·林斯克。2014年12月16日，《每日野兽报》，抗议者将这位好心的撒玛利亚警察“迈克尔·戴利”涂成了泥
当我审视这个场景时，杰克·怀特现在戴着王冠……而且他戴得很好。2014年最佳专辑| Ted Gioia | 2014年12月13日| DAILY BEAST
西班牙皇冠上的宫廷画家，他最著名的可能是他的《战争的悲惨灾难》系列。2014年最佳咖啡桌书籍| Robert Birnbaum | 2014年12月13日|每日野兽
作为一名M.P.当政府要求你时，你有资格接受任何官方任命。潘趣，或《伦敦查里瓦里》，第107卷，1894年11月3日
当他还很小的时候，他的头被剃光了，只是头顶上有一个小圆点。我们的韩国小表弟| H.李M.派克
国王抵达那不勒斯，决心维护王冠，不允许皇帝干涉。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
这些王国及其殖民地的文化给皇冠带来了巨大的收入。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
可以补充的是，他们从创造之冠最高贵的部分开始，即人头。儿童的方式|詹姆斯·萨利